# YAUploader
Программа для загрузки фотографий на сервис Яндекс.Фотки.

ВАЖНО!!!
Для корректной работы программы требуется программа:)(encrypt.exe) для шифрования логин/пароля.
После сборки ее нужно поместить в папку с собраным проектом.
P.S. Для Linux придется скомпилить encrypt из этих исходников http://download.yandex.ru/api-fotki/c-yamrsa.tar.gz
